搭𨋢遇到痴線佬可以點自救

集思廣益，事緣今日老母搭𨋢遇到個痴線佬，架𨋢得老母同佢，個痴線佬一入嚟就唔俾人閂門，老母想㩒制閂仲打落佢隻手，之後就開始喺度鬧我老母，鬧到落樓。宜家諗返都幾好彩，如果個痴線佬有刀都幾大獲

同佢鬥癲，佢冇刀咪你拎刀
利申發夢先會咁做

比我走啦

你阿媽打落佢隻手根本就係刺激緊佢
點解唔出撘下一架

Sor自膠係我老母想㩒制閂門，個痴線佬打我老母隻手

癲過佢囉